[韋拿杜姆審判日] 曼城 對 利物浦 3

Fernando Torres has confirmed he will leave Atletico Madrid at the end of the season. #AtleticoMadrid

去大陸/美國了應該

倒數廿四小時

希望傾搞到熱內部不和
下季個個出走
son 大力神 一齊打包哂過黎啦

現實係利物浦比人拆骨

古天犬走左依加不知幾團結

nice topic

法國古走左屌摩少左同綿龍玩

吉祥物個位都比model 搶埋

聽日老母準備anklebreak公司佬

屌摩自古走左+比羅拔拎左正選之後就從此隱形左咁

24小時之後嘅而家大家就屌緊鬼

米冇嘢po到咁

都無野做

1:0

BREAKING: @SpursOfficial appeal to Premier League for second goal v @stokecity to be awarded to @HKane - Sky sources. #SSN

屌你老母真係好撚核突

R入波真係比 salah 指住笑

Naby Keita forced off after a very heavy collision with Leverkusen goalkeeper Bernd Leno. Receiving treatment, but now up and walking to the tunnel.

為咗要神射手可以r到幾盡

比佢啦
反正佢乜柒都冇

Kane: Appeals to the Premier League for a goal to be his despite the ball not even touching him.

Firmino: Leaves the ball for Mane to score, missing out on a £45,000 bonus in the process.

Difference.

這就是人和狗的分別

Virgil van Dijk hoping to bring calm for Liverpool amidst the gathering Manchester storm, writes @_ChrisBascombe

Van Dijk: “I’m never nervous. I am just excited. I think, ‘look where I am, playing for the semi-finals of the Champions League with my team. Just enjoy it and love it’.”

Van Dijk: “Everyone around us is fantastic and should be proud of how we defend and how many goals we have scored. Without the help of everyone else Mo (Salah) would not have so many goals. Everyone is doing their bit.”

Van Dijk: "I am enjoying every bit of it. I love the club already. I knew from day one we made the (right) decision.”

Jurgen Klopp will wait until matchday before deciding whether to unleash Mo Salah on Manchester City. (@MirrorFootball)

Klopp: “Mo trained with Alberto Moreno [who also missed the weekend's Mersey derby] with the athletic coach yesterday. Afterwards, both said, 'We will be fine.'”

Klopp: “We have training, then we have to wait for the reaction tomorrow and we will make a decision. Everyone will have to see after the session.”

Even if Salah and Moreno both make it, Klopp doesn’t have enough fit, senior professionals to fill out his starting XI and seven-man bench. That means 17-year-old midfielder Curtis Jones is likely to be among the visitors' subs. (Mirror)

叫FA 場場送12碼咪算,唔洗咁肉酸喎

留名是比topic的

James Milner has averaged an assist every 57 minutes in the Champions League this season. #LFC

topic
無需審判 最強防中已在陣中
老母

#Russia's state TV is reporting that Russia’s 50 richest businessmen have lost close to $12 billion in one day due to the latest round of U.S. #sanctions. That's 12 billion dollars, not rubles. They aren't laughing at us today.

Roman Abramovich has lost $534 million in one day following the latest round of U.S. Sanctions ... #CFC

對阿巴來講 九牛一毛

留名睇老母爆發

Salah ~ oh mane mane and bobby firmino

But we have 老母

自爆就有份

勁撚到

gd post name

高普個套唔使好靠playmaker 古犬我肯定係佢都想賣
基達先係高普真正想要既playmaker
如果高普可以自己整個playmaker 一定係基達咁既款

費蘭甸奴：「利物浦係一隊鍾意長傳，高Q大棍嘅球隊。」

平行世界？

正評比標題

長傳急攻踢法陳舊

on9?
廢中以前就係圍住佢黎踢

jelly出到？

熱狗狗黎appeal唔意外
係睇fa會唔會肉酸到為咗造神去到咁盡

好彩基達傷得唔重

無錯
佢傳送夾沙拿走位的確係好好睇

吹到廢中覺得古狗唔重要

原文好似唔同

Fernandinho: “They (Lfc) are team that like to play long balls.”
???????

利 四世三公 (歴史)
老母=淳于琼

打反撃果d 直線算唔算 long ball?

今場真係好重要

之前4-3個場直情無視中場下下長傳
佢觀點係正常
但利條中場線呢個樣仲同你玩傳控咪on9囉

其實錯唔哂
聯賽贏個場都係靠long ball skip中場咁打
因為我地中場玩組織同鏝玩一定輸

長傳啫
高q大棍係打傳中鳩頂

今晚着咩色衫

紅

佢家吓紅色衫 又變返橙色衫

456不是夢

上半場已經輸左3粒

扮哂豁達

入幾打救心都無用

買左主晉

主其他

Fsg又贏

英超唔係有一個賽會 等於足總 所以熱狗同足總投訴有用

偶而求其po啲野
提醒下啲球迷 市場
佢仲係度

今場唔失多過3球今季唔反老母

唔做on9野 唔犯on9錯 唔hold波之後on9判斷
就唔反老母

=隱形

贏到今屆歐聯
就唔反老母喇

【收咧？！】

對曼城賽前記招中，高普回應安利‧簡傷勢係唔太樂觀，球季尚餘一個月嘅情況下，有報導指佢大有機會收咧，甚至已經最後一次為利記上陣。

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12HKMO #A12OLSC

想跟

應該唔肯續約
順便雪鳩佢

隔離有單新聞變左做費蘭甸奴不屑利玩長傳

佢老味 200k 以為自己係salah 老母都可以打佢個位啦

如果廢中由一開始就想踢而家呢套skip中場戰術
咁就真係慘 教幾耐都唔駛旨意爭冠軍

轉會性背傷

踢世界盃or轉會就會好返架啦

次次賣邊個就話其實唔重要
邊個邊個先係高普想要
咁諗會好過d

精神勝利法

吹到買大巴拿

各位點睇 佢踢法係點??

似假9多過頂狜個位wor

同失戀安慰自己下個會更好一樣姐，利狗以經好橙架喇，你俾我地自慰下啦

美斯踢法似佢

踢正前?
踢左既有雙美欺

今晚唔使守，全力攻夠做

仲有十五個鐘

買到一定好啦 不過冇人會信

不再求三分

入到波好過你血肉長城

要一粒呀屌你老母！

有冇手足已經驚到瀨咗屎

今年DSE中文作文題目：

1. 舊地重遊，看到眼前景象，難免興起一番感受。試以「重遊舊地所見有感」為題，寫作文章一篇。
2. 日常生活之中，有各種各樣的禁區。試就個人的想像或思考，以「禁區」為題，寫作文章一篇。
3. 試以「談知己」或「談敵人」為題，寫作文章一篇。

最佳答案：

你屎眼鬆姐

預言：韋拿同老虎比阿古獸玩殘

有位手足驚到琴晚已經訓定

冇軒好難守

其實出局重好 可以專心保前四

求神拜佛沙拿要出到，對面閘防少一個 推上黎攻真係好危

真係驚比人炒4球

FSG會肯出錢買？

想知其他隊球迷會唔會好似利迷咁慘
領先3球都要提心吊膽

Psg囉

今場阿古路 最少入3球

未完場始終唔好慶祝住

傳季尾免簽bernard :

弱化版B施華

賣邊個?

呢個快好撚多

利式答法，不了，夠前鋒

終於有返D正常傳聞

Lm 睇我表演

身高 1.64米 不了

今次咁驚最主要我覺得係因為首循環比鏝中出過5球
個心理陰影面積太撚大

同埋今場好大機會出利記殺手阿古獸

入到一粒都出硬線啦 驚閪咩

疤作客開細多
猁點都會狂攻

好似係

咩話 四十比零

輸五球因為踢少個加局攻
希望唔好太早失波搞到亂哂部署
利班友入局好慢

驚睇你唔到

呢句真

香港買波衫要幾耐先寄
買左白色作客

哭定song準備畀人大炒

兩三日

傳簽邊撚個都冇用啦
過到今晩先再講啦

Lm

Agger 入到4強就係世界第四 僅次皇巴拜

All in左主其他

晉級咪算囉

仲有世冠點計

係太貪心

今晚到我出場

歐聯 > 歐霸

弱點進攻你

學獌狗咁打就得

老母扮普巴後上屌入兩球
lovren做屎波寧錦上添花

易事執

牙琴未訓醒

Ok 輸3球 加時輸

講真就算輸波我都唔信會入唔到波

正常都係搶攻入1粒
輸夠4粒都無所謂

L6 = smalling+cahill

未打上輪之前我都唔信主場會clean sheet

今晚一定要狂攻，死守唔掂

叫老母妹足90分鐘

覺唔覺廢中黎左利之後型左好多

多仔果時成個癲佬咁

好似收左d火小左嬲到好似呢d面容扭曲

今年唔嚮日本踢
無得方便飛去睇利

廢中今晚記得收番埋本防守書同人攻啊
頂多我以後唔串你唔識教防守喇

贏埋佢就係歐洲之癲
4強 拜 final 疤
咁就實至名歸打哂3大聯賽最強冠軍

我諗擺依家既廢中去4-3多仔果場,入到補時反勝果粒佢都應該無表情

係
老左又型d

輸都好正常

我諗全世界得利攞住3-0優勢都好似0-0咁嘅感覺

冇沙拉既話入撚到波

係冇優勢
衰過0:0

但好似好耐都冇見到佢著恤衫西裝

因為通常入決賽先會著

第二張好型下

瘦咗自然型咗

之前德國見佢有啤酒廣告大大張畫係街幾型

呢家個look最型

晨運/行山阿叔

黎左英國開始禿頭

著正裝好唔岩佢

試下搵你教利
兩日變哥狗都似

打完拜仲想晉級

老實講，個三件黎講打拜最有機會晉，比較偏控球

今晚痢入到兩球
係唔係就贏硬
博入兩球好似大機會過零防鏝

著恤衫輸得多，所以歐霸決賽無著

入兩球鏝入六球咪輸

手足邊到買波杉多？見官網得番xxxl

衣家全世界都缺貨 等下先

5:1,4:3

high 大左咩 今晚都唔知過唔過到啦

可能閪隊晉級呢

今晚睇完阿古獸炒痢4:0，番FIFA攞歐聯算

閪隊都真係仲有機會，如果閪隊出左線
打利咁廢就唔洗講啦
同皇巴打慣打熟可能有機會偷雞都話唔定

利如果好彩晉到級但抽到閪維實輸
人地打多20隻腳

閪隊打利好有心得

大家都勁憎閪波

咩隊打皇死梗
皇有R聯mode

但都係輸

今年會唔會造個歐聯國家打比
好似歷史上未試過

It's Sadio #Mane's birthday today (26). Its also Vincent Kompany's. #lfc

大濟隊長公司佬生日好似影響力大過毒撚文尼好多wo

今晚波膽咁易買 4:0, 5:1, 5:0,主其他

Cls 3:0呢邊晉級懸念好似仲大過拜果邊咁

11年

利同其他聯賽強隊分別
成日都驚唔穩陣

鏝實力高兩班 入幾多球都唔穩陣

6-3

都係輸

聯賽盃果場有冇著

聯賽杯老西

都幾型

笑4

希望丁力正選

太多先例 無辦法

人地強隊十年都唔知有無一場比人反cup
利就一季已經4-5場

未必了，上場失機太多，應該雪一雪

廢中好似頭兩場主場歐霸同呢場著老西之後就冇著過

平時好少留言 但都係要講吓
高登又好連登又好

係得我地利迷 贏3粒都膽心 會比人反CUP
咁多年都慣哂

正路應該 :
SANE 阿古獸 KDB
根度簡 費能甸奴 燒華
戴夫 公司 奧達文迪 獲加

不過哥狗根本無路捉

依個我覺得係好正路了

已經ff緊今場比人反cup既情景

人地開定香檳
我地仲要買救心

著親都輸波

唔係一定㗎咩😂😂我打定輸數了

正路就國家打吡4強
造比利
決賽戲碼點都利vs皇/疤 多人睇d

大家準備好俾聯合軍爆閘瘋狂恥笑未

我都覺得，冇人會想決賽睇國家打比 至少我唔想，一年對五六次

完全唔明Kane點解留係熱刺

捨得死去皇馬未

依個真，佢人工仲要算好低果隻
對於連續兩年神射手黎講

今晚睇波前食定救心丸

出國失敗就會變山寨王，好柒

咁樣兩場四強同個決賽都話題豐富好多
利v疤就更加

同拜打兩回合應該ok
同疤一場過都可以打下
鍠上哂力 不了

鏝對疤
睇哥帥最後證明

又係wo
利換返鏝都係一樣情況
證明所謂既draw

其實熱刺好易收皮
只要有人bid Ali , Erikson同Kane,
佢哋人工又唔係高
son又要當兵

不過我利仲易🤤
賣走沙拿、費明奴就玩完

高普證明自己唔係二奶命
高普係唔係唯一一個歐聯歐霸決賽都輸既教練

比肥約 留多年 之後皇都買左夏神啦

咁睇少軒歷基斯呢個老江湖
皇疤拜利已經心足

最好肥普去埋psg

今晚有d想做真利，大家點睇

係就好

道曹去psg

有得入四強真係心足了🤤其實最想睇對疤，得唔得都想比班球員證明吓佢地冇咗狜狗有咩貨交

想對疤但係純粹想睇蘇7倒戈
可以見到佢回家

老實講
有邊隊對住曼城可以咁老定唔驚反cup
始終曼城個陣容真係好勁

屌那星一陣比人反cup 水浸眼眉都未驚
仲係到ff 4強對邊隊

跟

真利係唔會驚
最怕作客入唔到 比人地456就基本啦

驚激到搵野掟爆電視

鏝打拜都OK
最好4強打拜
決賽打疤
痢8強出局

好彩唔係米仔守龍

我利 is rubbish，今晚5:0反cup is ok

你都冇份出場送唔到禮

首回合贏緊3粒仲撚驚過無贏波

大家今晚準備改口叫高賊

因為如果首回合冇贏咁多嘅話
真利一定連少少期望都唔會有

首回合咁早入一粒
嗰時都心諗有排驁

此地無銀三百兩
25米一定偷偷地話個戰術比公司佬聽

岩岩睇左篇賽前分析，原來今季曼城主場未試過入唔到波，場場都有入球

佢依家真係好能得閒

所以關鍵一定在於沙拿、費明奴、文尼有冇波入 一定要入到波先有得傾，如果唔係比人入三球其實容乜易

得閒就上IG, TWITTER留下言

本身都唔驚㗎
而家無軒 未必有沙拿 左閘分分鐘要出無撚腦
驚到賴屎啦

唔係有間咖啡店要打理？？？

其實米拿打防中唔係好啲咩?

比fd 串贏三球都有機會輸返 我都唔敢出聲
btw 想問有左vvd 之後有無試過比人反級？

心跳開始加速

做得一場得一場

今晚波蛋0:0

最後一場歐聯

100%失波

最後一場歐聯諗唔到理由唔睇

西布朗先入一粒失3粒追返粒輸2：3
亦係唯一一場失3粒以上

如果今場比人456我諗好大機會係懦夫taa連續派大膠派到vvd都救唔到果種大error先會

今晚賽果 4:0 5:1
因為出局

希望隊波由比賽開始第一分鐘就要極度集中精神
如果頭15分鐘先失一球基本上玩完

同埋今晚後防、中後場都會打得保守啦，你預計Wijnaldum同Milner兩個都唔會壓得太前，幫多啲後面啦，衝就留返比前面三個同張伯倫

公司佬留名Binc

可能係你估唔到既jelly + vvd 大派膠

咁冇計啦，你玩埋佢啦，我唔玩啦

taa都好d 懦夫可以膠四球佢應該返唔到利市

揀咗戰犯未

可以直接買機票返克羅地亞

L6 膠兩球 廢中都頂唔順換左佢啦

L6之前都試過即換啦

今晚想做假利但都覺得會好緊張訓唔著

好彩有Klavan做後備

好彩有卡叔亦唔好彩得返卡叔
睇下你係個樂觀gs人定悲觀ge人

對熱果場嘛 佢自己話果場好嬲
全部利迷仲嬲過你

好過用U18 ge...

文尼生日禮物 - 紅牌, 出局

5:0重現

Salah (and Robertson) should be fit to start for #LFC tonight - big City question is who starts at left back?

光榮出局!

收到風佢接唔實啲杯 打爛晒 而家冇得開舖

輸幾多球

失杯太多

上場出左delph
會出返Laporte ?

出邊個都應該係以邊個守沙拿好啲為主，隻左閘應該唔會推上去打one-two圍TAA了，會開太多空位比沙拿發揮

聽晚一定好驚險 準備定平安鐘

等睇聽日比人binc

最後一場歐聯了

可能拿樸迪加公司打中堅，奧達文迪近排好似麻麻哥帥好似都有講會睇情況，閘照出delph

馬會開+1/1.5
輸波晉級

關鍵係作客區班球迷

allez allez allez

諗起今晚出局要哭波喪就好灰了

曼城班主場球迷要贏波先有聲氣架
上年對摩納哥上半場靜到痴線

講真鏝班球迷九成都勝利球迷黎架啦 都未經歷過失敗點識輸緊有反應

希望班利迷唔好當正係自己主場
如果唔係好似上年夏天咁

係唔係代表利失敗開 所以輸緊有反應係正常

鏝琴日練波冇放題路同石頭

今晚看唔到 希望聽日起身唔好

完全正確 哭掛喪

gun，有得睇好睇，未來又會八年無歐聯

突然間諗起鏝市一位球員,

班捷文文迪

係咪唔見咗 未出得咩

收lea

鏝迷落後輸波嗰陣就變疤狗架啦 我挑

好似收咧

高普唔係一條懵撚黎
落場個啲就唔知

我通常深夜睇唔到，都會第二朝未知比數嘅情況下睇返full match

摩納哥班人出走嗰啲好似除咗Mbappe之外，個個都好運滯

輸唔緊要
唔好出局就得
最驚被黑哨 輸波出局

黑店黎
所以唔好買利馬
水貨味濃

雖然我話鏝出線賠率低
但我都覺得有3-4成機會,唔好同錢作對

100%嘅波

上車好機會

點止3-4成

今晚利記輸波係100%嘅事，咁壓倒性嘅賽事，我冇興趣睇，哈

4:0 50倍
5:0 200倍
5:1 300倍

心水清

但最好由比清口中講多次

開埋啲咁嘅賠率，馬會係用生命保利記晉級，如果真係5:1利記出局，馬會破產係一定

原來係半場波膽..

不過無咩所謂, 7分鐘比人入3球又係唔咩新鮮事

上車機會

今晚就試下再創高峰，上試五分鐘比人入3球 好撚想睇呀屌你老味

今晚上半場5分鐘先失一粒 完半場45分鐘沙拿 世界波追和
下半場70分 連輸3粒 比數4:1 輸波 晉級

又點會發生依啲事呢？

鏝主場其實都幾正
記得前年佢地入到歐聯4強 開波前又放煙花又盛
好多得意野

利物浦領隊高普證實安利簡恩收咧。
玩撚完

Breaking!

韋拿杜母審判日

...

仲有8個鐘

可以搬定去都靈

想skip咗佢

Salah starts tonight. #LFC

邊到講

有朋友陰毛論話沙拿扮傷

Sky Sports German同mirror好似有
但係未有local news出

係又點唔係又點

應該係真

咁蛆快啲彈鐘了，無謂簽個人返嚟攞sick leave

背傷姐

已經all in 波膽4:0同鏝出線

都幾陰毛,連歐聯個幾十分鐘都唔踢埋

Ching識波！

我就係見利所有twitter都冇
但佢話高普證實喎

我都係

上車不是夢

包4:0 5:0 5:1 波膽好似仲好過買晉級
當各100， 300蚊3條 中4:0都收1700
但就咁晉級當你買300先收起來1725
博中5:0 5:1好過

我覺得唔會輸波出線, 利呢隊波, 一輸就崩潰式輸幾粒,
一係和波出線, 一係比人大炒出局

4:3

期待

緊張

真
冇咩可能控制得咁好

師兄你仲諗住出線呀

自己估鏝3:1 （2:1 ）

手球閪有機會架喎

No ff

就係，重大比賽唔出精英幾時先出

心水清

講定先都得 屌利老母

Ching你係咪睇錯半場波膽呀

屌定先

半場鏝應該已經反cup咗

唔錯喎 買埋5:0,5:1大包圍先

如果比人反cup 抵出局啦

頂，合約戰士

呢種離開既方式太傷感，場上同主場球迷講句再見揮個手畫面都冇，總有利迷想佢走前比下掌聲，噓聲都好過就咁完季

希望未証實

發達啦 買10蚊

曼城 AC 奧迪盃真係開過半場4:3

咁重要比賽，bro唔頂一晚？

同蛆約場友誼賽俾佢返黎拍下手算

是季最後一場歐聯

利就係鐘意俾驚喜我地
個個睇死利豬

對鏝妹下妹下實失波

屌你老母國際賽，累撚完la子依家又到can

應該被噓爆

走勢成事實，但唔想佢降水平去意假，有活力當打之年就應該爭取高薪合約既同時，有返d足球既夢想，唔好人未老心先老

加油啊利記，企硬，集中，信念！！

唔L好連績自爆

其實巴打你用字真係好有精壇味道

一條心，撐紅軍

利物浦領隊高普證實，德國國腳安利簡恩（Emre Can）對屈福特時背傷離場，目前已確定提早收爐，無緣最後5場聯賽，也肯定無法在歐聯賽事復出。

醬油：now

等得好辛苦， 快d 比人入幾球， 快手出局算

捉鬼暗號

世界盃應該到沙拿背傷了

睇到就訓著

又背傷

Back...

華生

全部都係對強隊

全部主場入

仲有七個鐘

今舖冇la

好不安

諗起蘇7喺利幾年都冇踢過歐聯

距離正式出局尚有9小時

阿古路出到 456不是夢

親生仔養咁耐都係free走仲咁多人支持，二五黎講佢真係算成功

聽日又要去拜山

親咩生, 咪又係買番嚟
都唔明點解free走就係二五, 佢又唔係hea踢

Happy Bday Mane

聽日個個想高daddy快d死,有山拜

老母永遠都只係得一招過人

啱喇
喊住咁拜喇

一定孝感動天

留返拜山先黎笑

今晚最差只會和
基本上贏硬 無謂太擔心

球員都係搵食姐
完約走就算啦

應該話係親生仔咁養，呢度好多都話佢同屌摩係jp 親生仔
點解hea 踢？對佢有咩好處？佢自己想踢世界盃同轉大會唔係應該出盡奶力？
話佢25係因為佢跳草裙舞跳到季尾
我都想佢留

睇username都知咩事

公海：on9就係假利？

準備格劍

請巴西隊醫ok?
背傷權威

我係真利黎

真係冇咩好怪佢，場場都去盡又唔黑面
完約先走一個盡責好員工

阿正準備啲J圖幫大家下下火

訓個靚教今晚兩點九見

冇話假利
係on9啫

唔計上場作客紅左文尼
俾曼城主場贏到三球或更多已經要數到2012年

其實可以同時係on9同假利

咁利物浦上次攞英超要數到幾時
係咪呢世都冇機會

駁唔到

我唔引戰啦

講真如果係軌lead 鏝3:0 我覺得真係穩出線
不過猁

得罪講句
如果一哥lead 3-0我估都冇我地咁驚

今場真係高普嘅考牌戰

點會
啱啱先俾鏝炒完

反而軌無論成績幾差總係有種銅牆鐵壁嘅感覺

身體力行 買左鏝5.75晉級
聽日上車

其實真係想一個大覺訓,訓醒睇結果算

咁多人支持

Can子同真人一齊潛左水

而家唔係了，而家嗰防線好唔集中，基斯甸臣送比巴塞嗰球

好似去咗壁屋

推

係呀 個女仔告佢呀嗎

摩牙

今場真係好撚驚

跳咩草裙舞, 佢又冇呃你話會續約又冇迫你加人工
由一開始佢就話遲D先算
份約就係咁多年簽唔簽好明顯係球員選擇, 你可以選擇一早賣走佢攞番筆錢
如果你話賣佢都唔撚走, 等完約free走就話仆街啫

早段入1球之後失五球，真係激到唔使訓，仲要最後一球補時先入

今晚輸番4粒

本身100K都應該會續 佢要解約金FSG似企硬都唔會比
要解約金係想點大家都明
倒不如早D分手好過打起左先話去皇巴拜 到時仲嬲

今晚著橙色？

比啲咁嘅對手鏝 is 侮辱......一面倒比賽我無興趣睇......哈.......

我都想，好耐冇睇利記著橙色

但一哥無可能會lead到3:0

最後一場歐聯都唔睇

驚撚左成個禮拜，那那聲開波喇

準備訓
0230見

嗱嗱聲比我匿埋係被竇大喊啦 唔想再提心吊膽了

等睇阿古路大四喜

11點訓3個鐘算

鏝要入波就唔該頭10mins入夠4粒
等我可以早啲訓

Looks like Emre Can will miss the rest of the season through the injury. Klopp was asked specifically by Sky Germany after yesterday's press conference and answered 'yes'.

Liverpool want £90million-rated Juventus forward Paulo Dybala as Philippe Coutinho replacement
足水都吹好D
F$G點會買DYBALA

雖然係吹水,但90m都唔係貴啦

而且岩打咩

戴巴拿真係吹大左

唔值得擺咁多錢落依個人度 真係要買依啲出咗名嘅後生仔呀，都係買皇馬嗰幾個啦

出生： 1992 年 4 月 10 日（26 歲

對佢既印象只有成日著對皮鞋上場

同沙拿一樣 唔岩踢英超

今晚又要睇TAA表演完封SANE

冇人完封AGGER路了

Can+$$$換大巴拿

所以放沙拿踢西超

引下戰先
利幾時勁到連Dybala都嫌棄
望下條中場先啦好唔好
錢又唔係你嘅
免簽爆炸狗就good deal
90m dybala就唔值
係咪癲咗？

CAN 唔洗錢阿 仲要200K人工 蛆撚會要佢

衰個兩場就當無料到

不嬲無正常過

差唔多

肯簽我一定j死

真係Good deal

不過仲要買中場

In case there were still any doubts, Mo Salah travelled with the #LFC team to their Manchester hotel earlier today. Looks like there was no bad reaction to him training yesterday/this morning. He should start tonight.

利post簽親都一定反左先
不過反完有七成都有驚喜

Could have played his last game for #LFC then, of course. Still no sign, or suggestion, of a new deal. Liverpool initially hoped he might play v City last week, then prognosis changed. He, Matip, Lallana, Gomez all on the injury list at a key stage of season.

沙拿 蘿蔔出到？

呢個堅諷刺
免簽狗隻係到劣鳩 豪簽大巴拿就不了
係咪真係咁不屑金錢足球

踢緊祖記點會去利 係走都去最top 果幾隊啦

咩名 好索

只係覺得如果咁大筆錢 可以簽個更岩垃圾利既中場姐

リバプール

奠欣宜

沙拿四強出到

下年踢皇馬出到

假設利馬上年都叫90m

大巴拿連佢都唔值？

做住project等開波
然後聽日九點堂

利馬90m
馬列斯都講緊50m
呢個市「咁大筆錢」買到邊個肯嚟利呀？
沙拿買嗰陣又邊個覺得啱用？

寧願日日J執降班隊邊個都唔肯買個大名試下
真係唔好怪啲球員打起就想走

冇合約用9毛換呀

加多三千bid 大力神

咁送佢去拜仁都唔送比蛆囉咁撚寸

佢冇約係佢去邊就去邊
送乜嘢呀

人地自由身彩你都傻

大巴拿>艾力神

而且賣波衫都賣到手軟

賣波衫都賺返返黎啦

買到我第一個買返件18/19龍門波衫

簡爺已踢完利最後一場

一路好走

好快陳仔同利就毫無瓜葛

如果有
我想要assensio多d

不過照J

90m戴巴拿好過90m利馬啦

阿辛斯奧200m都買唔到啦

清洗德國幫 快啲帶埋佢契爺走

30m easygoal

果陣邊個柒頭講 真係笑撚死人

ecgo就真係好好j

thank you Emre Can

Emre Can may have played his last game for Liverpool, with Jurgen Klopp having confirmed a season-ending injury for man running down his contract. (@GoalUK)

Pressed by Sky Deutschland on whether an unfortunate injury had ended the midfielder’s season, Reds boss Klopp said: “Yes.”

Klopp: “If you lose three players in a week, that is of course not good.”

又話佢喺利市買咗屋
未到最後一刻可能都仲有轉機

咩ASSENSIO, 利馬仲有D咩咩超新星, 同戴巴拿係完全兩個CLASS

人地意甲數據明明確確21+4, 而且技術射術一流. 意識速度都一線尾, 9號10號都識打

打起左幾年, 而且靚仔到仆街

90M一定假, 因為呢件野依家應該150M幾大豪門都一定落搭

佢件契弟打利記咁多年都冇買屋就知有幾25

個時都話so9個幫啲仔女搵緊學校

原來身在曹營心在漢

好似係某利名叔講

唔踢得都要擺水貨出嚟 起碼對面左閘唔敢上

Tmr dayoff

搵利馬同 阿辛戴巴拿比

沙拿可否不要走

古數據低咁多到140m啦
90m就一定冇可能買到
但意假數據易造咁多
睇下普巴都要適應期

桑達斯

Dean Saunders
踢得一季就算鳩數啦

‘You could sign Isco for £30m. He’s not going to get a game at Real Madrid.

咩阿辛斯奧，伊斯高，戴巴拿 點都未到我利買呀 唔好再FF喇

某個崩牙名叔都係踢得一季,但成日講利
謝四紀念賽都黎

起碼必然正算唔駛去豪門坐先

你睇狜

印象中利冇簽過一線球隊當打球星

Selling club

高普當你親生仔個份攬頭攬頸既愛重有邊個領隊比到你

Lalala ig po相
歐聯臂章 caption: let’s do it together
係咪暗示啲咩

暗示cant do it

我地利記有骨氣
寧願免簽狗仔低價執降班人
都唔要用一大筆錢簽proven star

暗示成隊利陪lalala一齊傷出

Lalala: let's do it together

但成個觀感唔太好睇

買戴巴拿唯一可能是賣左沙拿

硬係覺得今晚會比人黑到傻

痴撚線如果真係簽到大巴拿我實j撚到射血

對上一個真係當打咪torres

對上一個大粒野既已經應該係列馬倫 基圍蝦

90m如果簽到大巴拿fsg一定簽，因為可以double賣出去

如果真係簽到都唔好J 諗下點解要多錢買一個"左"腳既球員

即刻轉手

Come on

agger
唔係話佢唔勁
但比盡一線中
其實佢數據都唔穩定
上季定唔知前季
打ss聯賽得11+8
打班霸球隊黎講唔撚合格
個季好似連廢奴都雙10

戴巴拿踢唔到wc
100m以下搞掂

攻中

因為利記先係a very big club
陳仔肯減薪
都可以俾個後備位你既

90m 戴巴拿 咪玩啦 五寶
漏口講多次都唔知得唔得啦

錯

我地簽過保臣

講緊連利馬都要90m，大巴拿應該仲貴過古

一啖砂糖一啖屎

大巴拿人地疤狗一早mark左啦，幾時到你垃圾利

有錢到以前阿巴咁豪爽就.......
可以直接兩注億五bid dybala Isco

防多二個防守球員好過啦

去巴就無咩可能啦，on9。美斯講明唔鍾意同佢一隊，美斯大過球會。psg曼城有錢買

大勝吧！利記

一日有美斯疤都唔會買大巴
不過高普體系好重呢個位 應該下年點都要買個

有橙色加持唔駛輸波嗰觀感最好睇

屌你老母簽個防中好撚過啦

干地收左皮了？

我印象中老母著橙衫係勁好多

ff完未
早d訓啦

我就感覺覺得橙色成隊嗰攻擊力有加乘，可能因為大炒幾隊渣嘢

Vvd 好似未著過橙色
荷蘭撚話正

我都覺得

睇波先黎作病 要做假利了

今日第三日都未送到
最黎一場歐聯都著唔到

今晚著吓啦，睇吓可唔可以延續橙衫威能🤤

Failed Wolfsburg experiment leaves Origi at career crossroads.

一講橙色即刻諗起作客阿狗果場

係喎

大巴拿 淨係個樣都夠j

有佢個樣就好

岩岩發現Lamela隻熱狗仔block左我ig
應該係佢上次插水我留comment屌得佢太大力講嘢大撚惡毒

重點 ： 吸引到女利迷/ Gay佬

Torres嗰幾年幾撚多女fans

老母=黑派路
攻中跟住愈踢愈後
有冇人唔同意

開多個account 再屌佢老母

諗緊睇唔睇好

佢憑咩係攻中，扭波又廢交波屎

屌訓唔著 聽朝仲有個會開

後上好叻咖

人地踢緊祖記年年有歐聯踢
洗黎呢到爭前四

參與進攻組織冇樣得

真利們 等陣見

前埃及教練舒哈達（Hassan Shehata）：「沙拿是利物浦的第一球星，今季交出了相當出色的表現，這一點或顯示著此子具備加盟皇家馬德里或巴塞隆拿的本領，但及早轉投皇、巴並非一件好事。」

「顯然地，任何人都只能活在C.朗拿和美斯的陰影之下，尼馬就是一個好例子，我認為沙拿在離開利物浦前應考慮清楚，而事實上，留在紅軍也是一個不俗的選擇。」

黑盧卡斯

曼城 3 : 0 既話點計?

講真
好撚驚

加時12碼

哇Diu 望都有d驚

加時

仲有四個鐘

屌你老母 d$又唔係我既 fsg肯出$買士巴拿點會唔贊成呀

呢位巴打應該因為利太耐冇得歐聯加時唔記得哂

訓陣先
起身睇西波

有得睇好睇埋佢喇 過埋今晚唔知幾時再有機會行到8強

埃及教練真利

對波國著過啦

踢呢個位係運用佢長處 護波轉身 短傳接應 體力好 夠爛打
但係軒神長傳 攔截 位置感就好啲

唔使計,熄電視訓啦

好撚緊張訓唔著

收嗲啦

贏波出局

好想訓

1.1

贏得個$1.1

屌
比馬化雲咁撚樣燈

睇下個名先

有vvd應該唔會比人cup ge

垃圾利生性唔該 踢20分鐘好波 瘋狂逼搶 入到一球都夠做

今晚你就會睇到利記柒力嘅新境界

好緊張

今晚如果無jelly / salah 都收硬皮

水貨今晚出唔出到 ？

呢條友係財經台燈足幾個月
燈力同當年雷達一樣
大家準備哭喪

RANKING: Every Premier League team from 1 to 20 by the how often they play long balls - sqwk.at/PLLongBalls

We've tested your theory, Fernandinho. 🤓

17. Liverpool 🔴

19,626 total passes
2,031 long balls

10.35% of their attempted passes are long balls... not that many. 👀

影到有去練習

鐘仔都出左篇文分析

有好多短傳都喺12月對西布朗、1月對史雲斯兩場刷出嚟

我利is rubbish, ha

今晚紅定橙

剩低70分鐘冇氣冇力比人567

仲567？8910啦

1or0 ok？

訓唔著

not ok, 比啲咁嘅對手鏝is悔辱, hah

鏝出青年軍 is ok，半力夠win

假利 聽朝起身睇出局

嬴撚梗

唔撚訓啦直踩返工

Liverpool is eyeing Napoli's star center-back Kalidou Koulibaly, who is valued at around £45M.

快!

鏝呀嘛，我知

都唔知係咪特登

打包埋佢同迪維積

特燈

唔貪心 Koulibaly一個夠

點解可以咁靚仔

個樣唔似nigga既nigga

拎米換收順少少ok?

冇咁ge機會

到時bin鳩獌狗隻死肥閪球迷 日撚日出post煩到

其實佢黑人嚟講真係好靚仔，係嗰啲陽光男孩feel，著衫又好睇

準備好比人爆閘未呀各位利子

一個夠啦 都要時間夾

gomez係時候要打下中堅位

我已經預見到每比人轟一粒都會引起波台嘅哄動
全世界都想我利死

高美斯 史獨 老母 毒梟
英超最型黑人

驚聽日唔敢係啲whatsapp group蒲頭

毒梟唔得啦，都唔靚仔

今晚同鏝roommate一齊睇依場，應該餘下依個sem都比佢恥笑了

領先三球都出局 誰之錯

Vvd lovren matip
如果有多個大名 好似koulibaly
好夠人

留名等睇世界最高身價後衛嘅posts

第一球冇計，奇雲迪布尼四十碼君子砲直飛死角，冇得救
第二球似係Lovren出擊時間錯曬，比阿古路桑尼二打一
第三球就TAA或者Robertson分咗佢
第四球應該就到十二碼啦，巴塞話可以借佢哋啲quota比哥帥

屌佢唔係話升巿就自爆退出咩
仲係到做乜撚

好撚煩，聽朝番7點，5：30就要起身
究竟我睇唔睇好呢？
睇就唔夠精神番工，因為我番工係救急扶危，唔夠訓好大獲
唔睇又成晚囉囉攣，而家已經訓唔著
點好呀？你老母

點少得老母

垃圾咪貼啦

訓唔訓好

老母隱左形 連失誤都見佢唔到

訓啦，到時又唔夠訓仲要哭住喪返工，仲死

前面兩球全部都關老母事，迪布尼起腳嗰個位一定係老母封嘅，第二球就因為老母打完反擊返唔切6號位先搞到懦夫出醜

係咪好有畫面呢

迪布尼急勁地波 阿古路搶先攝贏射入
估到估到今晚會點失

今晚場波我有點唔認高普去攻，係未應該睇睇利守到第一球幾耐先變呢？

嗱你就唔啱啦，失誤就輪到老母出場啦，剪埋今晚嘅失誤，剪到有五分鐘

依球呢，迪布尼策動攻勢嗰時，我估到老母全程喺度睇波

仆街，見到個名仲諗梗係未佢，佢同媽咪麵兩個喺嗰邊響晒朵，呢鋪大撚鑊

退出財經台，進軍波台

角球開出 成班企係小禁區睇波 個波彈去禁區頂 費南甸奴一射 省中人改變方向彈入

依個位唔係應該係奇雲迪布尼咩？

求鳩其啦
你歡喜嘅話艾達臣都得

屌

頂 笑左

Harry Wilson登上英冠本週最佳陣容！

ayala !

邊到有得睇

明知出硬局都想睇埋最後一場歐聯

今晚稍後的利曼決戰，在數據上當然是利物浦佔優，歷來歐聯有126次有球隊在首回合主場領先三比零，最終亦成功進級的有119次，換句話說，在這情況下只有七次反底的出現。其餘經典的反底像近年的巴塞反勝巴黎聖日耳門及十三年前利物浦上半場落後三比零但最終迫和AC兼射贏十二碼捧埋盃，皆説明大比數落後並不一定玩完，只不過成功機會較低而已！數據通常都是我們講波佬用來吹吹水的，對比賽的實際發展絶無影響！

這一戰的關鍵在於雙方領隊，在上週賽後，哥帥壓力較大，這一個星期他如何替球隊及自己減壓至為重要；高帥在這星期最重要是防止球員有想贏怕輸的心態，否則第二回合會進退失據。講到尾都是心理輔導大於技術指導！

戰術方面，咁聰明嘅你都會知道久守必失，所以利物浦一定冇得縮，而且仲要搶中場，打番上次的套路。曼城則冇得諗，一定要儘早取得入球穏定軍心，所以上半場好關鍵，利物浦只要上半場零失球就成功了一半，曼城的爭勝壓力也越來越大，相反，曼城有了早來的入球，則信心必定大增，如能令對手進退失據便成功在望！

結語：利曼一戰定生死，哥帥看似進級微，若然利記失攻守，到時曼城就有機！

結語: 鬼唔知阿媽係女人

Harry Kane mocked after 'appealing to Premier League over Stoke goal'

依件都幾好睇，著去上堂都可以

都唔係咁講 呢場似一場士氣波多 畀人入左波 人地打起信心 驚你屎都無得食

今晚冇得傾，頭六十分鐘利一定係打中短期進攻，儘快完結攻勢！

拎定件利衫出黎 聽日著返學先

仲有兩個鐘

好撚眼訓阿屌你個嘴

聽朝6幾要起身
唔訓了

屌奶星10點落床到依家都未訓得著

訓左個幾鐘壓醒左而家訓唔返

夠啦，聽日扮工再訓

聽朝9點半開會

好驚陣間心臟頂唔順

買左平安鐘未

個幾鐘都好過我攤足3粒鐘都未訓到

我都係，所以聽收音機算

未來人 上半場4:1

點解聽日要返工

下半場5:1

早D訓好過
反正鏝入四強係100%

7:2

sleep is for the weak

8:3

已經想潛水了

就出lineup

咁多人一點就眼訓

正常
頂到1點開始頂唔順

為左睇呢場 番緊工都晏d lunch好撚肚餓

利post已死 游b有仔大家仲掛住傾波😢

weak

長期夜撚

刺激

仆街訓唔著

傷兵太多 已經估到line up 係點

Sleep for the weak

Book定潛水艇

留名睇羅拔神上身一條友完爆成條邊

游b不了

開始頭暈眼訓

今晚陣容應該係咁：

Mane - Firmino - Salah
Milner - Wijnaldum - Oxlade-Chamberlain
Robertson - Van Dijk - Lovren - Alexander-Arnold
Karius

最後一場歐聯，大家點睇

出squad未
拎個squat黎頂住先都得架

希望一陣出局你無事

個身體好攰但好精神

開始不安

#LFC line up tonight: Karius, Alexander-Arnold, Lovren, Van Dijk, Robertson, Wijnaldum, Milner, Oxlade-Chamberlain, Salah, Firmino, Mane.

Salah fit to start.

City XI | Ederson, Walker, Otamendi, Laporte, Fernandinho, De Bruyne, Silva (C), Sane, Sterling, Bernardo, G Jesus

Subs | Bravo, Aguero, Kompany, Foden, Gundogan, Zinchenko, Delph

1 66 6 4 26
5
7 21
11 9 19

唔出阿古獸

個後備

鏝個後衛睇唔透

似3中堅

鏝咩陣黎，三中堅定係費蘭甸奴左閘

對面全攻陣

嘩屌對面全攻陣

頭寒啦

竟然出250

每個攻擊球員一人一粒
慘了

諗返起sterling有排係利打wb

屌你老尾 個後備

咪燈

wb

對面全攻型背水一戰

我地偷唔到一粒都係咁先

晉級

sane 同丁力

阿古獸做SUB儲仔, 玩完了

放棄左防中

Sane好似左閘？

對面個陣 cls 嘅極致

Man City team appears three at the back; Guardiola did something similar in Nou Camp three years ago in second leg of semi-final. Three defenders mark three forwards, seven attack.

應該一早就訓 再2：45 起身

343

宜家仲諗訓唔訓

好似係針對老母打咁

打counter 3 守3

轟post：3後衛是錯誤的陣式
鏝準備用3後衛晉級歐聯4強 大把大把車落軌到

有前無後

以為得英撚咁on9先會拎walker打中堅
定哥奧直接打兩個後防就算 8個allinattack

希望真係3中堅不能主攻啦
冇人可以違反足球理論

照上場咁踢咪得
其實上場一開波都唔係主攻

頭寒啦

一係而家訓做假利
一係聽朝唔夠精神sick leave算
唔好害人

屌你老母 比曼狗撚完搵我地出氣

留名等睇右路放題

分分鐘係得兩個企係最後
獲加辛尼拉兩邊

頭寒喇

沙拿岀到

出局all in前4

冇人理

b.silva sane 丁力 mark得邊個
仲未記silva迪布尼

今場要一開波就睇到心臟病

竟然冇比人報復

唔洗靠利狗啲旁門左道

老母生性喇

上場都係 頭十分鐘個勢係晒佢地到

成隊都係進攻球員

係封左路定點
週邊仲清靜過香港

個人能力可以推翻足球理論

呢啲咪係風度囉 英國鏝迷

klopp 歐聯final 80 分鐘贏緊粒都係咁迫唔會變

Pk 了

啱 死利狗

預先恭喜利記晉級
光頭多數冇腦中意排尻陣

仲有一個鐘

全攻陣

準備比鏝789了

針對性部署，知道利今日中場用老母打防中，用2個施華同kdb係中路入楔

Walker CB?學英撚？

見到個全攻陣 即刻補多5舊水主其他
睇完波直落睇樓

靜撚到仆街
再睇下我哋嗰場

兩運真係笑話嚟

中場一定比瘋狂中出

今日俾人反杯 到利做笑話啦

鏝迷話個陣鳩陣
但我熱好撚驚wo

對面費蘭打閘?

等睇3:0

個中場點頂呀

Blue and white flags placed on every seat inside the Etihad #LFC

鏝晉級跌到5.5 今次無喇

真係估哥迪奧拿唔到
今日晏晝估排陣冇個中 接近既都好似冇

我覺得兩邊威脅都大
出夠3個翼鋒擺明車馬

可唔可以唔踢
唔想睇567:0

零零舍舍係車鏝最鍾意一人一枝旗仔

開始有啲緊張

哥狗成日話自己閉關諗戰術 原來又係排啲鳩陣

今年到曼城熱血反杯

好撚驚比鳩陣大炒

似當年用3個cb去守疤嘅msn

今晚Robertson考牌戰，Bernando Silva將會同Sterling瘋狂喺右路做one-two

屌講真老母點打防中位
真係食得屎

陣間炒鳩你利物浦
鳩陣

反軒知道後果未

多數都係搵米拿過去幫拖

Mola mola
不如早啲瞓聽日返工

未必同一邊 唔知乜陣黎 有可能sane假左翼衛搭丁力左翼

老母一個打十個

佢應該會有Milner成日返嚟幫，Ox負責幫TAA，反而Robertson就會被孤立，獨自面對Bernando Silva同Sterling

史達寧

冇阿古路

上年巴黎四粒作客都輸
我諗咩都有可能發生

六十分鐘出阿權架啦，收你班利狗皮

250踢完上場比哥狗屌醒 應該至少梅開二度

丁力係時候鏟草

老母大戰雙施華kdb

又笠水仲好講

希望前面3個把握力好D, 反擊執返一兩粒

比夠三球佢！

7-1

中場幫太多閘好易走甩中路入楔

屌佢啦讚左佢成場又最後黎申請停賽

好在前面三件都會成日回防

真，但都冇計了，米就得咁多，高普限米煮限飯

會唔會未開波就1001

lo mo 型撚到

沙拿打扮。。。

mane要多d幫jelly守

出左陣容未

討論左幾頁

十一點訓又訓唔著
依家就開始眼訓

343vs433

如果當初冇買vvd
呢家一早訓左

未
場波聽日先踢

會

白襪仔

mk到

沙拿

真
無vvd = 100%豬既波

Woodburn傷癒

而家會係路夫蘭一夫當關

已經有人傻左

冇買vvd上星期都唔使睇

一早出左局啦

唔好再入啦 唔打啦 唔打啦 頭寒啦

不過哥狗真係癲咗
Sane場場踢足90呢場都正選

老虎爆先

哥迪奧拿係巴塞個陣就有用呢個陣
打全攻

對面癲狗陣

冇

入球大戰

復出無耐

瘋狂overlap, 前插

鬥痴線

光頭佬佬又3後衛

無vvd 八強都未必入到

頭寒了

無vvd而家歐霸都爭唔到

路夫雲

瘋狂搶攻,唔好宿呀

唔好再入啦

主其他 13倍

施華同費蘭甸奴都連出3場

垃圾利可唔可以先入兩場比我安心下先？

買左入球大,邪邪佢

3-0 岩岩好開細 加時出局

哥狗入兩球先就有

我地連出三場正選有VVD、Milner、Mane

淆底淆左3個post

已買5.5 鏝晉級
呢輪有少少燈 燈下佢

開3.5球呀 頭寒喇

希望沙拿抖完儲足氣整返球

屌柒你

10蚊咋咖

求link ，唔該哂

空撚到

買左客勝⋯⋯ 10蚊

Klopp on Salah: "He is 100% fit. That is clear."

我讀咗幾次都唔啱音 有冇ching教我讀

Book定潛艇

仲早喎

之前講過賣唔出

其實出250仲驚 上次一換入黎就爆到r26傻
好在敗家 唔係死左 無可否認佢走位運球好快
利好驚呢啲老鼠

屌你老母除左阿古路全部攻擊球員擺哂出黎 想入多幾球阿 我而家震到仆街

唔怪得無人搞架巴士

250係鏝有冇打過中間,係利個時佢打中間幾大威脅

早撚咩
一個鍾前入場係正路
何況大戰

比自己一手培養出嚟嘅老鼠咬死

好撚驚
就黎瀨

仲早呀?
應該未入哂

歐聯8強都賣唔出?

有預感一開波就失一球

出面都唔多人

對獌咪係
炒左起碼四球餐士

依家咪一個鐘前入場

搵餐飯仔食下

我地都有埃及文明。

同佢鬥攻囉。驚佢呀

成副身家all in了

呢場邊個入到第一粒先
情況就完全不同

半個鍾啦
都係唔多人

利入先都無乜用
點都係要狂逼 唔係俾鏝控傳就仆街

燈

Virgil van Dijk's last 10 games for Liverpool:

7 wins, 6 clean sheets, 6 conceded 👊

心理問題
差好遠

最城個陣好癲

對面個陣真係搏命

3-1-3-3仲要walker打後

一場失夠6球

成地精跣到vvd派哂膠啦

all in 半大
等收錢

咪當自己主場啦

大家今場要過運氣比卡神

過埋今場

Virgil Van Dijk’s last 10 games for Liverpool:

6 wins, 5 clean sheets, 12 conceded (6 from Man City)👊

鏝擺咁大個頭，一人入一粒都6-0，大家可以早啲瞓

就咁睇圖係幾理想

可能廢中班智囊都估唔到哥狗咁玩
冇對策跟住比佢奇陣致勝

仲有半個鐘

應該打過喎
佢唔係第一次咁既陣

見到鏝入左1球就可以去訓

米拿又一下長傳比沙拉,撞兩下就交屁入波

唔哭song住
點解哥狗覺得用閘打中堅可以man mark到對面翼鋒
係咪冇吸取過保定比人ankle break教訓

有無acestream link

嗰個係msn

廢中估到都無用
可以點變
用solanke ings?

Liverpool fans after match

堆後備睇見都

Master card

用死十一個人 可以打到呢個成績 我覺得係神人了

要大敗了

望下對面 後備 牙權
我地後備 木燒 ings solanke

哥狗3133踢過啦 連運作都唔好

佢根本唔識打3後

頭寒啦頭寒啦

又燈

少人到

又要屌摩

屌 官網又話賣哂飛
我買唔到

打翼啦屌摩

幾點正式開波

0245

聽日兩點九

D人買完唔去

老虎,求你今場要冷靜呀

完了